whatsapp個私隱設定係咪弱撚智

本身用左同女朋友閃卡做whatsapp profile pic
專登為左同女朋友兩個先睇到 DEL哂所有人既電話contact
再SET左MY CONTACTS先睇到我PROFILE PIC
無啦啦我老豆問我做乜事用D咁既相

好撚垃圾

0/10

樓豬是否弱撚智？

真人真事

下 set左我contact先睇到
但係佢唔係我contact都睇到
關我弱智咩事 好明顯係whatsapp垃圾

有你set做profile既閃卡我信係真

我自己既就無可能貼比你睇
J圖唔介意貼幾張

seed plz

變左成人台

傻仔

Contact係指whatsapp contact喎，contact上晒server，你delete手機有咩用

係咁計嫁咩

話你on9怕你嬲